香港政府 交通不思進取

統統都係垃圾

樓就不停起，路就冇加過

起左高鐘，港豬澳

遲下再塞d

人口多咗

太多私家車就真
不過都無計 唔通要班中產同你做沙甸魚咩

係馬路塞又好好咩

好過俾人逼撚住囉
開住冷氣 聽下歌 聽下新聞
同條女談下心 不知幾舒服

港共政府中港交通咪日益進取

加咗落中港邊境囉
其實冇咩路好加
當然睇你個接受程度同認識點定義

屌完未呀 聽日記住早啲起身迫返工啦

偽中產真中等收入覺路上面喺自己架車度塞高級啲

人太多
車太多
公共交通工具質素差
規劃差

好似九龍灣咁，工廈改晒做寫字樓，棟棟樓都大大個車場，但係道路配套冇提升過。

6號幹線同啟德堆路起緊嘅; 九龍灣咪好, 觀塘完全冇得提升, 觀塘T2路隧道起咗喺海底

有啲幫助嘅，去將軍澳啲車可以唔用觀塘道
不過起完之後又大把人入伙，繼續塞塞塞

玩sim city 都要你升級道路啦
港共政府淨係邊起大白象

完全無視交通問題

日日150個垃圾，資源點會夠分

全世界都研究緊點減車
係得香港咁撚怪胎
港豬以為自己有個臭錢就買車代步
人人都買但規劃政策完全配合唔到

人地汽車登記稅100%, 靠呢d收入架